HKBN 1000M 10月到期 請出招

HKBN 1000M 10月到期 請出招

smartone 有更多優惠

可以call我/ws我：57281991
點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我
傳送門：whatsapp:Http:/
TG:

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用